[NBA一線]老老實實 有無人係因為我而認識Hawks?

老老實實 有無人係因為我而認識Hawks?

本來都唔睇nba
但你令我知道鷹隊排緊東岸尾二
thx
好撚廢

我
認識到hawks好廢

起碼都拎過一次總冠軍 （19xx年）
睇吓騎士隊垃圾冇左詹之後

因為Josh Smith

宜家尾4架啦
人地由包尾升到尾4
好勁架啦
j die me

我
知道鷹隊力壓前東岸冠軍騎士排係東岸尾4
好好j
唔知我有生之年會唔會睇到鷹隊上前10

應該唔會

?

推

5分鷹

做完FYP未

東方紅 太陽升
鷹隊出咗個張ching